宜家辭職係咪最爽？

散水餅又唔洗派

又唔洗同老西say bye

好似係 然後失業

點解唔使派散水餅？

wfh

唔通逐個寄咩

我而家做緊嗰份無wfh
唔記得咗有wfh呢樣野

不過衰在冇同事請你食散水飯

WFH 其實都冇咩做
係辭都 WFH 完先
散水餅幾時都可以唔派

你散水唔應該係你請同事食飯咩

視乎間公司有冇得 WFH 啦
冇嘅話辭工都OK 嘅 唔洗周街食飯啦

老細無左你唔得，諗起佢而加咩都搞唔掂就開心。。係咪咁？

你WFH點遞信

係，分分鐘打後半年都唔使諗住有人請你

WhatsApp

你番咩工先 我都WFH緊想走.

先申請NP一個月 咁嘅時勢老細實肯
批咗即刻遞信 即日完約 嗰一個月唔使賠糧

唔係正常d人請辭職嗰條友食飯嘅咩

我見d我d同輩走都一堆人請佢食飯

我都係 諗緊點比信

係
最快可以跳樓

點解要派？同佢哋有親？憑實力唔撈要派？😦😦😦

Email囉
咩年代呀

公司返shift, 諗緊點辭

利申 唔洗返公司既時候喺屋企無公司電腦 入唔到公司email辭

係，之後失業一年

如果有工呢